發現到依場運動 依加既香港欠缺咗一樣好重要既嘢

就係欠缺咗一個領導人，
比唔到說服力未歸邊既港豬藍屍。

好似以前鴉片戰爭咁，
都有孫中山帶領，
做一個領導既角色，
比到當時既人有信仰 有信念。

反觀依加場運動，
假設有人隊死咗柒婆又好，
淋病死又好，
佢落咗台又好，
手足們都煲底見咗，
咁之後呢？

之後我地應該點做？
由邊個宣佈香港孤立？
到時先是但揀一個人黎做？
等中國再派個傀儡落黎？

所以小弟認為現今就係差一個人可以lead住呢場運動 lead住香港

我等緊天琦返嚟

又大台

咁場運動我地贏咗之後 我地可以點做？
到時先選一個唔會太遲嗎？

其實有好多人已經嶄露頭角。雖然組織好多，編制互不從屬，但係大家都係香港人 ，都係為香港而戰。

本土工會，經濟圈，制度內既既區議會，眾多手足

依家好多人都冇浮面，我認為當香港需要佢哋浮面既時候 佢地就會挺身而出。

要順利獨立就要成立臨時政府，由臨時政府宣布獨立，解決獨立路上所有障礙，主持真普選，從而過渡去民選政府。

而臨時政府既人選，我認為要選擇忠於香港人，從本土利益出發，有遠見既有識之士。

12年之前咪有過大台囉 傻閪
就係因為大台搞衰左咁多年既運動
今次先沒大台 今次就係因為沒大台 政府先會撤回送中條例
唔洗講咁多 你一個左膠泛民撚 一係5毛

連羸既希望都未見到，就諗羸咗之後？
我寧願你講輸咗可以點

之後? 好簡單
真正煲底見就只有真普選/獨立
到時一人一票選出黎話事 做得唔好/投共就立法會踢佢走
下次大選換人 根本唔需要領導 完

On9，咁快講獨立。中共唔倒台之前你憑咩野講獨立現階段諗咩野臨時政府都係不切實際

係我講得唔好，我主要想帶出場運動完咗之後會點，咁樣可以說服更多人

完撚左先啦

收皮啦
你諗清楚係因為大台
定因為當時香港人唔夠團結
世上邊有一個革命係冇大台
冇大台既市面聽鬼講
邊有可能贏
香港人要有領袖先可以團結啊

咁點樣先去到煲底啊
有領袖先有可能搞革命

好同意
但無奈連燈太多傻仔屌雨傘大台
雨傘失敗既真正原因係唔夠團結
宜家天時地利人和乜都有
係香港人最團結既時候
大台倒下都會撐得住
只有領袖。先有革命

呢D野早唸好過遲唸 未必要中共倒台先獨立到 同埋未獨立之前既自治政府已經做到好多野 唔一定話要用獨立呢個咁敏感既名義

傻閪 你同幾百年前d 白人話
黑人邊有可能會同我地白人一樣地位 有咩分別
正一傻閪

奴性真係重
要有領導先可以革命

樓主坐咗幾多年

有領導
然後黑警捉左個領導
坐十年
運動已完

手足咁你話我知
冇領袖點革命
你做到既我認錯又點話

夠團結
就可以保護到領袖
七百萬人想777死
佢咪又死唔去